中銀唔俾買486

見財化水

好多都俾賣唔俾買

美國政府Sanction
除非唔想用美金結算 唔係都唔會同佢做生意

銀行點解有權咁做

一通威番次

揸打都好似唔得.. 係唔係?

用證券行買左

strong hold

俾買，你都要敢膽買
隨時停牌

一般咁跌法都會反彈

但都會繼續跌到HI

隨時停牌

1.隨乜野時停牌， 而家你係唔係有內幕消息？你知唔知利用內幕消息交易係犯法？

2. 就算停牌， 關間銀行乜事？ 我用孖展買佢唔俾勉勉強強都講得通。 我現金戶口關佢撚事呀。

係 渣打買唔到

彈完好走

蝕左二千幾蚊

銀行唔會同受制裁人士做生意

銀行唔比人賺錢

唔同俄鋁做生意， 同唔俾買賣俄鋁股票係2件事。
如果你話”銀行唔會同受制裁人士做生意“， 咁而家匯豐， 花旗俾唔俾買486股票先， 定係淨係中銀渣打唔俾？

有巴打話hsbc sc 會cut 買單

一買即cut
我就係其中一個例子

含笙同精子銀行無事